電腦問題

想問吓咁樣咩事 我成日玩LoL部notebook就會變藍mon 話 你的電腦發生錯誤現在為你重新啟動 唔該巴打們指教

pish

你幅圖完全無用, 一係你比幾千蚊叫ms support你